有冇人鐘意帶耳塞訓覺

帶左好寧靜，好舒服

我會覺得耳仔疾

晚晚都要戴，唔戴果晚瞓得冇咁好
反而去旅行就唔洗戴都ok

邊隻耳塞好用

我用開3m，有隻黃色加橙色圖案，話減到33分貝

推

戴咗幾年 我去旅行都會戴

帶邊隻